如果你上唔到連登可以試下用 DNS 1.1.1.1

詳情見
https://1.1.1.1/zh-Hant/dns/

不過你上唔到連登應該睇唔到呢個 post

搵人測試

用緊 好順

樓主 屌你 我未用都上緊連登 （夜d唔知）

I am using the Internet fast lane by installing 1.1.1.1 app. It's free and protects me from Internet spies! #1dot1dot1dot1

如果連登被攻擊安裝有咩用？

無用 唔係防連登被攻擊
係防連登被屏蔽

Ok

上到連登既 通知親朋戚友上連登既方法